[元朗撚]有無人覺得yoho好撚廢？

吹到自己將會係大西北最大商場咁，但事實上個場就根本唔好行！新元中同midtown個商場啲鋪頭廢到無淪 行一個方向15分鐘左右基本上走得，因為連兜都無路好兜，明明yoho個幾塊地唔細，但係啲格局同設計就係差到仆街。遲啲3期開埋，除咗個戲院會有啲期待之外，其餘鋪都係倒模咁毫無新意 場同場之間嘅接駁又係唔知做乜西，3期個行人天橋駁去新元中個停車場先再入去商場 預視到個場將來淨係會充斥住愈黎愈多大陸閪，根本就係垃圾

總括而言 屯元天都係垃圾

新元中裝修之前好過宜家好多
仲有mid town 啲鋪頭根本就唔適合開喺元朗

都係無撚出色

以前個中庭好撚大又高，依家窄到仆街好有壓逼感 依家睇先知新元中個面積原來係同vcity差唔多，vcity都柒柒地架啦，依家嘅新元中仲柒過vcity多多聲，啲空間都唔撚知佢用咗係邊

紅樹林

以前最高嗰層間百佳好撚大 好鍾意成日去行

睇錯yahoo

我記得連賣糖都裝修到有個四四方方嘅糖果天地咁 佢霸晒成層，真係好大

仲有仙跡岩

yahoo同yoho一樣咁撚廢

一期商場條走廊
拎黎練短跑就啱晒

一期即係邊到 唔識分新元中同midtown係邊期打邊期

新元中2期 midtown 1

而家真係變到好撚窄 似濕鳩格仔鋪商場咁

估唔到新地搞商場變到愈黎愈廢

根本無野行 又係倒模連鎖店

以前3樓有繽紛樂園 , 8百伴好行好多

而家都係寄望個近近地有個一田同個戲院 其實都不值一提

新元中已經淪落到係比人經過，唔係比人行街 格局差到無倫
Midtown 人流少、地理位置其實唔多好，就算開埋戲院個邊，都一樣少人流
你係元朗市中心熱到死都唔想行去midtown行街
求其入元朗廣場算9數

真係好撚廢
無野好行
之不過要撘西鐵先日日經過

新元中有過8百伴咩 元朗8百伴以前好似開係大榮華隔離 新元中係開過家樂福 最記得個濕9溜冰場 都唔知開左有冇一年

其實點分佢地 又mid town 又新元朗中心

vcity好行好多 加埋屯中d舖實用性高好多

我深信元朗大既人 元西站果邊點都係叫新元中 改唔到口

yoho堅垃圾 好多掘頭路 要行回頭
d鋪全部都係果d 賣點可能係比帶狗 但係只可以推車

Yoho town, midtown同grand yoho係住宅項目(好似係)
商場叫yoho mall(好似係)
新元朗中心係YOHO Mall II舊名
Midtown個商場就YOHO Mall I(好似係)

除左有個戲院之外好似仲衰過v city
但人地屯門仲有屯門市廣場咁大個場

以前我都仲分到
yoho town 一期 (元龍街)
yoho midtown (東頭村巴士站)
新元朗中心 (輕鐵站)

而家變哂形點, 我分唔到

其實好簡單,yoho mall 分一期二期
二期即係以前新元中
而第一期又分兩邊,一面係依家開左果個yoho mall 1,另一面叫一期extension,即係未開果面

乜屯元天係香港一部分咩？

2期好D,1期真係浪費空間

啲名整到一舊舊，衰都衰過人

無論嘥幾多錢裝修都好，佢由古至今都係比人由西鐵行去雞地

非常認同
我唔識分咩一二三期但係我都唔撚明點解同一個商場想行晒兩part要行一轉戶外

agree
有名你叫大西北
個度住咩人配有咩商場
百貨應百客

快d割左佢出去啦,我都唔覺香港好值得自豪
btw,一個元朗區已經係成個香港島既double大小

真係正
坐窗邊睇住d車行
細個好鍾意

遲下搞埋交通廣場…

佢一期同二期唔連住已經係垃圾
無人想行出露天地方又再行番入另一期商場
特別呢家熱撚到仆街

其實係連住,但連住果個商場未開

遲下元朗東要改名做yoho區

新元中對出個巴士站又起緊yoho唔知第幾期

遠到咁鬼同佢行過走交通廣場

你講乜鳩

你都識講未開搞到2046

即係話割左大西北出去變自治區,反正香港一早變哂質
大西北地大物博,自成一國都仲得,耕田種野食都夠用有突

其實grand yoho去yoho midtown條橋依家開左好返啲

可能真係2046先「完成」佢個yoho系列 新元中到時都5 60歲

咩呀,咪講左7月開囉

3期開啫，仲有好多期唔知計劃緊定唔知乜，精品酒店個類，有排動土

以前成日去紅樹林同格離太興食飯
仲有樓上成層既百佳好撚大好好行
到而家都記得中庭個天窗好猛陽光
前排諗住行下新元中覺得好撚難行真係完全用黎經過去搭車